Elon Musk超越Bill Gates 成為全球第二有錢佬

⋯⋯The 49-year-old entrepreneur’s net worth soared $7.2 billion to $127.9 billion, driven by yet another surge in Tesla’s share price. Musk has added $100.3 billion to his net worth this year, the most of anyone on the Bloomberg Billionaires Index, a ranking of the world’s 500 richest people. In January he ranked 35th.

⋯⋯Gates’s net worth of $127.7 billion would be much higher had he not donated so prodigiously to charity over the years. He has given more than $27 billion to his namesake foundation since 2006.

我們在美國的父，願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

Papa!